[13:54] 要人！九展開始多狗

半個鐘後開始

咩事

係咪港姐個單

做乜

支持港姐

支持港姐Mina呀！支持TVB呀

tvb都多狗?

睇港姐團

九展要人呀

圖呢

唔是我影的

咁癲

哇

阿sir睇女

事實證明連登長期比人mark住

佢地要保護大媽

好明顯

幫佢地打氣

下，港姐都要防暴？

pish

公器私用

麻倉憂

有無巴絲一齊九展食飯？

日期： 10/7/2019
活動： 《2019香港小姐競選》候選佳麗首晤新聞界
嘉賓： 十五位候選佳麗、余詠珊、陳旭亮、姜彥愷、
陳惠英、溫耀敏、陸浩明。
時間： 14:30
地點： 九龍灣展貿徑一號九龍灣國際展貿中心3樓The Glass Pavilion

屌你老母CCTVB
搵咁大堆狗嚟撐場呀？

5+1訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

+1 訴求：反對紅色媒體，袁志偉下台

黑警嚇怕抗爭者
TVB抹黑抗爭者
香港社會兩大毒瘤

我地想睇港姐咋

希望你地去完可以參加埋 7點至10點半既追思會

係中環愛丁堡

Thanks

咁多狗

唔夠人

有無九展巴絲 圍觀下都好

狗展

佢地人多就啱喇 我地可以扮蟹

低能浪費警力

九展

不接受人獸交, 班狗返去啦

岩岩經過唔見啵

入場支持

推

3樓

九展開狗展

點上去

d狗又開ot黎睇女

上曬去睇港姐

得咁撚少狗
尋日撕MEMO紙都至少多一倍啦

Tvb會唔會搵老臨假扮暴徒 再英雄救美
順便放tear gas搞到班港女喊哂

三架狗車

我無野講
人愈多愈好

記住要瘋狂屌鳩差佬

冇辱警罪嫁
又投訴唔到
大家有咩不滿就屌鳩算啦
唔好搞咁多野啦

唔夠人呀!!!!!

睇港姐都唔得?

兄弟圍佢

上面係咪坐滿哂防暴

尋日點止三架

好怕d差人會強姦d港女
佢地已經有前科架啦

啲狗真係關事咩，TVB渣喎

?

九展都變狗展

保護港姐 我奠後

我無嘢講

到啦

警狗又去保護雞

佢地究竟有幾驚

屯公果日班藍帽子真係睇女，不停講果條女得唔得，果條女好厚粉

原來轉左位

警察以為大陸人會保住佢地飯碗，但事實大陸人最鍾意過橋抽板，香港人振災地震幫大陸唔少而家咁對香港人就知。到時必定會用大陸公安取而代之，因為香港到時已全用大陸法律。

觀塘線太子站月台好多黑衫

呀蛇點會淨係睇

阿Sir 都想睇港姐

啲狗真係當香港人係阿爾蓋達既恐怖分子

克警都想睇女 今次有無大波妹

尋晚7架

狗展梗係多狗

話唔定想約埋沙sir一齊玩

咁多狗
九展附近有警署，一陣望多幾眼港姐會唔會狂性大發，捉晒班港姐入警署強姦？

開始多人
但可以再多D

唔好阿

連登仔出去睇女啦
推 我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

笑左出黎

扮暴徒強姦完砌生豬肉

阿sir返工去睇show

阿sir最鍾意揸波

叫咩名

Pish

唔識中文？

沙蛇話要抱住港姐黎屌

推
快啲支持港姐Mina

唔通班阿sir想捉晒班港姐返警署強姦？

🐶🐶會出防暴保護cctvb嗎？

保護港姐
班狗冇性㗎，一陣我班老婆俾人屈襲警點算

阿sir係咪去send情肉短訊畀其中一位港姐

守廁格咁臭仲有心情傾女

仲捉入狗屋？
就地正法啦 有咩不滿你同監警署講囉

呠呠！

Push

依家係咪我地所到之處都會有狗?
口口聲聲話政治中立嘅香港警察
我屌你老母

藍衫得個睇
白衫帶左女返差館扑啦

推到九龍灣巴絲見到

九龍灣會展？即到！黑衫？

推！大家加油！

係九展食緊飯

會唔會有LIVE?

點知無人去，其實mon住都唔知我地幾時有人出

睇下港姐 嗌下口號冇犯法喎

沙sir係度嗎？
想同港女扑野啊，沙sir

怕d準港姐突然痴左線，要武力鎮壓

We connect 雞犬不再不寧

現場已有手足集結緊

沙sir

推！

加油

assemble

大家小心, be water

開始多人

差人𥄫女唔洗你教

有人呀
唔係fake
但要再多D人

推呀!!!!!!!!!!!!

阻住呀蛇入去叫雞

平日係harsh d

快D出 爭你咋

大家唔好搞事啊
阻沙sir扑野燒春啊！！！

最緊要有記者見到

推 齊齊睇港姐

今日放榜 係會少一堆人

push

大把大學生

你岩

推啊！人啊！女啊！阿sir要屌西啊！

push 但今日放榜好多學生要去拍門搵學校
support~

龍友想去影相

港姐

現場情況？

加油 我捐出今日人工比立場新聞

space既同學仔得閒就去睇下港姐啦

屌 人呢

人呢？

又想fake我

冇人呀屌

謝巴打 但我禁錯制

咩事？睇港姐都要警察？

九龍灣部接駁巴士好多人等緊車過emax

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

3樓呀

圖定老母？無圖點知你係迷玩分化

今日唔舒服 我都好想睇港姐

前幾日一條老雞都吸引咁多警犬輪公廁
今次有十幾個廿幾歲青春港姐，仲要乾淨有冷氣咁好環境！無啦無啦.....

求下你地
唔夠人下次tvx唔會驚架

咇咇娼奴

3樓The Glass Pavilion門口已有一班手足集結 問過入口保安 唔俾公眾入 只准記者 大家盡力而為 不被捕

嘩聽日兩點半 有香港小姐活動 各位TVB既粉絲記得支持喔

大家小心，比人抄牌就唔抵，同今日係入唔到場

今次少人唔怕
黎緊d公開show有好多都係星期六日

可問下啲記者喺邊等港姐最好
佢哋實知

今日唔夠人tvb以後唔撚會驚

口罩便服，隨意

保安竟然唔係自己人

大家唔好夾硬入
真係有權趕你走

比機會阿sir睇女

隔離咪hkuspace cccu

好呀
睇下7月14 紅磡會唔會多人

Cls 警力泛濫到

唔洗咁驚 現場研究下

唔驚未仲好
反正呢個閉門
佢唔驚到公開果啲唔取消未

嘩！有乜工好得過有女𥄫又有OT！
快啲講多謝啦仆街！！！！

viutv製作部都係九展
警犬會唔會扮野查牌？

車出車入

又唔係搭直升機

玩到要警車開路我哋都成功啦

變左私人保鏢咁款

唔會夾硬
大家門口追星啫

啱啱喺九展食完飯，同平時無分別

係三樓

唔會夾硬啦

大把人追星都係等車出車入

未見有星
星呀星 係邊呀

係咪未化妝唔認得

今日少人原因:
返工
放榜

今日支持唔到唔緊要，黎緊好多cctvb既公開show係星期六日搞

日期： 14/7/2019活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮嘉賓： 馬國明。時間： 14:00地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂日期： 20/7/2019活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』親子廚房花花便當大激鬥嘉賓： 邱晴。時間： 14:30 - 16:30地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭日期： 20/7/2019活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄夏日派對嘉賓： 陳凱琳、朱千雪。時間： 13:00地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭日期： 21/7/2019活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』盛夏狂歡打氣會嘉賓： 張寶兒。時間： 14:00地點： 馬鞍山西沙路608號馬鞍山廣場L2天幕廣場日期： 28/7/2019活動： MCP One『走進名偵探柯南的推理世界』柯南偵探團破案大派對嘉賓： 龑嘉欣、周嘉洛。時間： 15:00 - 16:00地點： 將軍澳運亨路1號MCP One地下大堂日期： 10/8/2019活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄玩樂派對嘉賓： 岑麗香、楊明。時間： 14:00地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭日期： 11/8/2019活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』蟲蟲「身」體驗競技賽嘉賓： 黃智雯。時間： 14:30 - 16:30地點： 荔枝角深盛路9號宇晴匯二樓日期： 31/8/2019活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』仲夏音樂Fun Fun Show嘉賓： 丁子朗。時間： 14:30 - 16:30地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭

現場唱歌未

唔怕
當演習

到時得TVB D人白行

on9
咁蘋果又好撚中立
根本你地所講既新聞自由就係睇邊個favour你地姐
其實你地思維衰撚過共產黨同以前文革啲紅衛兵

呢招其實好on9
個個event都咁做會變左限制商場人流 幫商鋪減少客戶
原本tvb自己嘅賣點係搞event有publicity
只準記者睇嘅你死番入廠拍得啦

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

幫手推呀！

就係驚到唔敢比人睇

咁我哋都成功咗一半

其實一向唔係想支持蘋果
只係現下唯一仲會講真話既主流報紙 所以逼住支持
btw...要人呀

下 支持港姐都唔比

是旦搵個例子都收你皮

[無恥] TVB 剪走哂喇沙狀元要求設立獨立調查警暴

沙sir到未?

!!!!多圖有真相, 深水埗白衫黑警濫權約人入警署扑野!!!!

狗盾陣包圍港姐

你永遠唔知我地幾時黎真
因為我地自己都唔知

蘋果的確唔算中立
但佢至少唔會作新聞抹黑對家

We are moning Your Post

屌 人呢？

JOKER

今次個show真係淨係俾記者入
黎緊14號嗰d就唔係了.....

阿sir睇港姐

三樓

郵局果邊4架狗車

係
在場保安講
不過唔知佢地敢唔敢行正門出返黎

佢本身就係唔俾公眾入

原來克警係tvb保安

港姐有後門

沙sir黎mark女姐
沒事沒事

前門白衫
後門藍衫

如果個show差唔多完
會唔會去停車場等見港姐一面?

當然, 人數決定

其實就算入唔到去都唔係無作用
有記者問出免有網民支持你哋嘅話

就暴到光

順便選埋警察之星

故此最緊要俾記者影到你哋

唔想入鏡咪用牌遮樣囉

立場可吳可以直播？please !!!!

沙sir想抱起邊個黎屌 出聲得架啦 一大班藍衫幫你

到未

全警狗隊都知沙勇新狗仔有幾威威

黑警港姐.avi

各位係3樓呀

好多人

大家要去呀
如果唔係以後都被人當口術

圍佢

多過撐狗遊行

要人呀屌你

嘩屌！！！！！！ 好多人 咩事！？？

立場無娛樂版

有無人見到港姐邊度入場
我去過停車場都搵唔到另一邊入口點入

唔洗驚呀
都話今日係平日又dse放榜先少人

去b1

其實你呢個例子等同蘋果都會影/報示威者扔磚扔鐵支
咁其實姐係要雙重標重姐
同埋都係個句 如果你地係和平 冇扔磚扔鐵支
TVB可以點屈你？ 講之前諗下個因果關係先

隔離就係輔警總部

*蘋果都唔會

支持港姐, 支持獨立調查委員會

叫口號!

原來連吳都有人用

你班警犬最政治中立啦
得啦

現場點

呢單tvb冇屈我地
但tvb就淨係放大呢件事
然後警犬過份武力清場就一兩句帶過咁囉
連畫面都冇嗰隻

好撚好笑

好大雨

幫推

來日方長 佢放鬆戒備的話隨時整一鍋金既
效果仲好

要人阿

蘋果點會唔會影呀
中立既傳媒係應該中立報導事實
同埋分析成件事既發生原因
從各種客觀因素 現象 社會風氣去報導
TVB淨係日loop 夜loop 肢體衝突
知唔知點解有呢d肢體衝突？
最慘係TVB報外國示威活動仲公正過報自己地方

平日真係難出
反而放假出黎是但舉下牌就好易

其實點解仲會有人覺得過份武力
你比千幾二千人 不守控制咁用雜物 鐵支 欄 咁扔同衝擊
掉番轉你係警 你會點做？
可唔可以用下腦？
講真已經好克制 至少冇人死 仲想點
係咪要有一日香港警察全部軟化 咩都唔做 解放軍落黎鎮壓就開心？
香港唔係淨係你地先關心同愛
可以考慮下其他人既聲音 意見？

你問吓袁志偉傳媒有冇spin 囉

建議你睇下外國示威活動
仲有個政府會聽民意既話
有撚咁多人日日拎條命同前途同你警察對峙咩
無612班勇武派
個條例通過左啦

呢種突擊行動好難突然請假去
加上放榜&港大果邊都有活動

請各位去到既兄弟小心見機行事
真係太少人就唔好亂黎
都唔係因為覺我吹雞人少就灰心

收鳩皮啦5毛

想講 當日衝左入立法會
話自己犧牲自己肉體
呼籲其他人衝入立法會個位先生
而家去左邊？
佢就已經一走了之 聽佢講陪佢衝個啲
就隨時要坐十年廿年
唔好再話義士點點點
用下個腦判斷 唔為香港諗
都為自己諗下
做既野係咪值得同正確

5個圍一個訓係地下打
叫合適？

灰咩心
比之前d快閃示威多人好多了
下一次就會更多人

事出必有因
如果佢係普通市民
佢係和理非 佢係後排
會唔會衝到咁前？
會唔會無啦啦比人捉到？

收皮啦屌你老母 邊撚度有千幾二千人掉嘢呀戇鳩仔 勇武派有幾多人 畀盡咪二百個 鳩吹都有個譜啦

雷聲大雨點小 慘
唔計dse生 班大專生唔係放假啦咩

係咪想抱起啲港姐嚟屌

tvb

掉番轉係你
當時環境 你仲判斷邊啲和理非 邊啲勇武派
點解覺得衝擊係合法？
既然你地咁擁護法治
做左犯法既事比人拘捕唔係合情合理?

痴撚線冇過份武力你都講得出
掉鐵枝同磚都係一個鏡頭影到，係大量既話就唔撚只1個鏡頭啦
冇人死係好彩，俾你班狗爆頭果個一度危殆你又知唔知
再講，鐵枝磚頭根本好難傷到成身裝既警犬
你開埋槍仲唔撚係過份武力??

中信單野tvb直頭唔撚報添呀
有不反對通知書仲前後包抄掉催淚彈入黎
唔係過份武力咁係乜

為左反CCTVB 就撐蘋果
不如撐立場新聞仲好
起碼佢地真係立場一致先
蘋果真係不了
蘋果以前咪又係登晒大字報屌鳩本土派 同勇武割席
又內地內地咁叫支那

如果你話今次蘋果已經企同一陣線就無事
咁即係他日CCTVB突然轉軚你地都會撐返佢
嘔心到

你死全家算啦

首先 衝立會係現埸所有人共識 無人呼籲過人衝入去

第二 佢入到去因為除左口罩 真樣比人影到
唔走唔通係屋企等比人拉?

唔該你都用下個死人腦
諗下生存係呢個世界係咪正確

今次撚到班警犬

贏番一次

吓，俾警察捉到就可以壓係地下踢佢？
拘捕就拘捕，制服咗就唔應該再用武力啦

收皮啦 分化撚

明報送水果個呢
中槍癌症果個呢
咁都想洗白

而家TVB係長期, 全方位親中, 佢果啲"有分析認為...", 你失左憶?
黑警送打人藍絲上的士, 再開路, TVB提都冇提
而家就同佢黎次總清算, 有乜問題?

你都on9
針對既係好多克警唔撚跟守則做野
開槍就描頭，警棍就扑頭
好啦屌，當你當時環境太亂，班毅進仔騰哂雞亂鳩咁黎啦
但拎住支水行過比四五個差佬禁落地個啲點計啊？
行行下無衝擊個啲都比你爆頭都合理？
成班人向後退緊，啲差佬自己衝上黎爆無雙，然後叫人唔好衝擊(原來向後退緊都叫衝擊），你又點睇

真係會

中信單野你知唔知呀又
有不反對講知書呀
結果呢?前後包抄掉催淚彈呀
果度全撚部都係和理非黎呀
睇少d cctvb啦

G持係時候去支持下港姐

我想知有咩法律批准你對平民開槍射頭食屎啦死警犬
照你咁講，你d警犬冇做錯野點會俾人起到底
on 9 仔

如果和理非有用
撚有人會勇武咩

想帶風向都咪咁on9啦
假膠來講都唔該專業返少少

你用下個死人閪腦先啦
佢一早就買左機票 會唔會個頭衝完即刻買機票？
成件事佢係有計劃 預撚左會走
但佢講到話自己願意承擔坐監既後果
第二 現場佢有叫過其他所謂義士衝入去
佢自己就有哂計劃 但就講到會陪呢班衝入去既人
最後陪佢既人就咁要奉獻半世既自由
佢就一走了之
值唔值 你咁大個人 自己諗下

Block9佢算啦

佢呢0的咪係睇 TVB 既人 lor ，咁多片都仲可以話合理同仲好意思叫人用腦...... TVB 真係唔死唔得

我係警我會行出嚟講香港警察反送中

屌 佢地搵成隊防暴去撕紙都夠膽死 呢d算得係咩

Good idea

分化撚
即日買機票有幾撚難

見到警犬d歪理唔block得
廢事俾佢以為冇人駁到佢

真係有人

其實應付呢啲回個恥笑icon就得，
自然有巴打接龍接落去自動收皮

屌 咁講到底咪林奠條臭閪搞到呢個局面囉
事出必有因....睇新聞啦毅進狗

立場係好 但資訊唔夠全面 規模亦唔夠大 而且無紙媒
明報未收編前就好 而家真係無得揀

實有
黎緊再接再厲

咁得閒，撕完紙仔未阿撕紙王

好正常

你講得出事出必有因就得啦
咁點解d市民有女唔溝 有機唔打 有冷氣唔涼
要出黎同你地full gear警察對峙？
點解要大熱天時 好天曬落雨淋走上街頭？
點解？
答下我可唔可以

如果你講緊612 唔係過份武力 我覺得你可以死
警察Full Gear 示威者依邊除佐得小猫3,4隻的人用鐵支同磚 其他人好多都係用傘,水樽,安全帽 請問佢地點會有生命危險。你當防暴裝備廢？

佢只要催淚彈就可以散走D人 點解要開槍?
重有佢驅散佐衝擊人士 重不斷使用過大武力 個時示威者已經不斷後退 及後中信事件,打記者事件 全部無得賴。要片有片 要人有人

另外點解TVB咁多人屌 係因為太過紅而且佢係香港的免費電視台同蘋果日報係完全無得比較 佢係政府發牌同要受到廣管局的監察
佢的新聞當然係要嚴格中立地報。因為佢係用佐香港的資源
咁廣管局唔理就唯有要普通人係體制外做野

NOW,有線都唔係全幫示威者,人地中立,有無人追住來屌?
HK01雖然係紅色 有無人追擊佢？

狗展多狗好正常
隻隻狗都搏曬命攞表現換狗糧同主人錫錫

其實你不如返去香討 幫港出聲啦
係到自取其辱有咩謂 仲覺得可以分化到連登 真係弱撚智
block 9 你算 自己打飛機啦

唔好講蘋果，two wrong don't make one right
你答我，點解TVB要cut 喇沙仔講嘅嘢？
係咪斷章取義得太過份？

屌你啦，7.1立法會之役，犬方已展示可以唔用布袋彈、唔用橡膠彈清走大堆人的能力

以上事實，反證6.12係用上不必要武力

又黎呢招，悶啦

一唔夠人講就：中國冇民主? 美國依家好民主咩？

收皮啦龍二哥。

人地屌柒緊tvb關蘋果撚事咩，你冇腦就唔好出黎獻世啦

一件事還一件事
好多人對呢條例都唔讚成
但唔代表我地要認同你地而家做緊既行為
所謂五大訴求 呢啲訴求真係我地本身追求既野？
撤銷控罪 權力大如特首都唔能夠做到
話比你聽香港係三權分立
既然你地擁護法治
咁你地就要知道暴力係要負上責任
言論 集會自由唔係無限既自由
再者 民主係比啲人民配套上ready既城市or國家
Sorry 香港人仲未夠質素擁有民主
只會更亂

原來係死警犬
冇女溝，準備絶育啦

企前面即係抵打？咩歪理同d藍絲廢老一鳩樣
同埋果日就算野餐企最後都比人瘋狂射催淚趕到要走難咁，衝擊淨係得頭一段，仲要射催淚彈射到天黑仲射緊
咁係合理不如你死全家算9數啦

估唔到咁嘅POST都引到隻警犬
仲話612克制 真係笑死人
我只係見到好多片都係追住冇反擊力嘅示威者黎打
有人掉鐵枝你咪追果啲人打lo
追啲平民打都叫克制 你醜唔醜呀

落雨 傘陣準備 12 12

sor你老母ry咩 唔好找法治做擋箭牌啦
你班警犬犯法就咩事都冇
示威者犯法又話法治社會
咁阿一哥出黎講咩大眾要體諒黑警 佢地壓力好大呀
咪又係搵藉口 我地比人壓迫要反抗就係犯法
你班黑警有事都叫人體諒 咁叫講法治?
我屌你老母臭化閪

唔好成日覺得其他人唔用腦，眾人皆醉我獨醒咁啦
事實都未搞清楚，你知唔知現場當時係點？根本冇人呼籲啊

佢哋唔係無知/貪得意，啲人係肯為香港抗爭去承受被捕嘅後果，唔係你所講嘅唔為香港/自己諗。

我唔知你有冇去過啲現場前線啦，個度啲97後談吐思考係成熟過好多人，唔好歎冷風睇住新聞就隨便開口評論。

事出必有因，個政府咁撚仆街焗到市民上街，上街唔理再升級，你老味你個閪腦係咪唔能夠處理到多過一層既因果關係?

你班生蕃做狗做得你咁開心，落地獄啦！

講咁多野 守邊個橫頭呀阿sir

日期： 14/7/2019活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮嘉賓： 馬國明。時間： 14:00地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂日期： 20/7/2019活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』親子廚房花花便當大激鬥嘉賓： 邱晴。時間： 14:30 - 16:30地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭日期： 20/7/2019活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄夏日派對嘉賓： 陳凱琳、朱千雪。時間： 13:00地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭日期： 21/7/2019活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』盛夏狂歡打氣會嘉賓： 張寶兒。時間： 14:00地點： 馬鞍山西沙路608號馬鞍山廣場L2天幕廣場日期： 28/7/2019活動： MCP One『走進名偵探柯南的推理世界』柯南偵探團破案大派對嘉賓： 龑嘉欣、周嘉洛。時間： 15:00 - 16:00地點： 將軍澳運亨路1號MCP One地下大堂日期： 10/8/2019活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄玩樂派對嘉賓： 岑麗香、楊明。時間： 14:00地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭日期： 11/8/2019活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』蟲蟲「身」體驗競技賽嘉賓： 黃智雯。時間： 14:30 - 16:30地點： 荔枝角深盛路9號宇晴匯二樓日期： 31/8/2019活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』仲夏音樂Fun Fun Show嘉賓： 丁子朗。時間： 14:30 - 16:30地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭

黎緊好多活動都係假期喔

太陽花學運占領立法院案，
台北地院一審判決立委黃國昌、
學運領袖林飛帆等22人無罪。
台灣高等法院二審今天仍判黃等22人無罪，
依速審法規定，全案幾已確定。

同埋點撚樣一件事還一件事
和理非非係有人
D人想勇武都唔會有人和應
師兄
民怨疏導唔到
呢d場面只會愈黎愈多同愈激烈
習慣下
你身處中華人民共和國香港特別行政區

出嚟嘅人要
RESPECT!

委任証呢呀sir

唔好理佢啦，佢騎刧左個 post ，可能有心架

公廁之亂之前，成隊人企埋一邊食花生，我企隔離聽到

有用*

喺附近返工樓下好多咇呠聲

最鐘意TVB啲明星
假期一定要去瘋狂追星

唔夠佢威了

齊齊睇港姐

想無人出嚟！

喂喂喂 柒頭皮黑警 幾十人包住個公廁去守護個大媽
你醜唔醜呀 你點同你啲仔女講你做緊乜野呀
成日話佢地做雞 真係侮辱啲性工作者
幾十人守個大媽 臭到死 你地知唔知醜呀

台灣咁好 你移民去台灣
香港人移民過去好易
岩啊 台灣係好民主
但睇下佢地啲經濟 民生 建設
永遠去唔到一線
掉轉睇下新加坡 係專制社會
但人地發展得幾咁快
我無話民主唔好
只係想講 香港人未有資格同未準備好民主

無啦啦咁多頁 原來係多左隻狗係度幫手推post

俾人spin咗啦
對呢啲人block就得啦
Focus返重點啦手足們

九展對面郵政大大架狗車

收皮啦龍二哥，又民主亂港論，毅進仔連民主係咩都未知就唔好衝出黎柒啦

撤銷控罪我話你聽梗係唔使特首做啦，律政司都做到呀，胡仙案聽過未呀on9仔?

你個政府既政治暴力就唔使負責任? 盡力阻止政府做錯事，議會唔得，上街，上街唔得不合作，不合作都唔得先升級，你老味，你個腦係處理唔到咁多重邏輯架?

連印度都有民主，香港作為全球最早個批發達國家同地方之一你話香港未ready民主? 你俾人洗腦洗到你short撚左?

呢位3毛新黎香港，唔識梁愛詩同胡仙案？

膊頭有花未呀散仔
家陣有冇資格民主你話事?
你邊位?

估唔到一隻狗就毀左成件事

事出必有因, 真係狗仔最興果招人格謀殺

好大隻狗

單機啦傻柒

唔緊要
反正今日行動好難成功
當撚下狗餘興

亞洲四小龍
而家最無進步（甚至退緊步）就係香港
咩原因大家心照啦

不如你收下皮先啦 打得多字就代表你岩？
我地從來都知道我地做緊既野會帶來咩後果
唔撚洗你特登強調話暴力要負上責任
暴力呢個字你睇完班死差佬都仲夠膽套落示威者身上既話
證明你條友本身已經有立場 唔洗係到扮晒中立咁屌鳩我地
道不同不相為謀
你食屎啦屌你老母

咁大陸咁好你就躝撚番上大陸啦

唔好避呀 答左我先啦
你班警犬犯法就咩事都冇 示威者犯法又話法治社會
阿一哥出黎講咩大眾要體諒黑警 佢地壓力好大呀
咪又係搵藉口 我地比人壓迫要反抗就係犯法
你班黑警有事都叫人體諒 咁叫講法治?
點解黑警犯法我地要體諒佢壓力大 答我

躝啦 屌你老母
77冇人衝 黑警就衝去打鳩手無寸鐵市民,記者
咁撚樣都唔係過分武力
好心你用下個腦諗下啦白痴仔

7.7 都展示左

今次預習都好
test到有五毛狗會入嚟搗亂！
下次大家識做

算啦,會考零分嘅係咁㗎啦

真係有架

未 就開

仲有d打人藍絲
護送罪犯離開仲好意思講法治
同tvb新聞講新聞自由一樣

推po

唔使咁緊張一次唔夠人就點
佢以為流既, 咁下次咪低左警戒心
be water

呢啲鐘數 又得閒唔洗番工出黎搞事既人
社會地位係點心裡有數
香港要比呢班人話事
到時會變成點

Blk左件on9啦

D 差人一起去睇 ball

同你講原因就一件事還一件事
講警察濫用武力就事出必有因
你玩哂啦

tvb都叫冇問題咁送中都其實冇乜問題
快啲去撐送中啦戇鳩鳩

同南京大屠殺個post一樣，
完全可以照搬過來用

你憑咩話香港人冇資格有民主? 邊個可以定斷邊個地方嘅人有冇資格有民主?

香港無論係識字率，社會經濟發展，冇一樣差過歐美大城市，點解冇資格?

新加坡就算係專制，議會同總理都係人地一人一票選出黎。香港有冇一個好似李光耀咁勁嘅人先?

經濟發展除左政治制度，更加重要係睇政府實際嘅政策。

台灣經濟問題有一部分係中共打壓有份造成

唐朝貞觀之治開元之治時候經濟民生夠好啦，你唔好話返去皇帝制?

你唔鐘意台灣做例子 咁用香港囉
1977警廉衝突
d警察去廉處搗亂 但係特赦 點睇

關咩事?關心社會有分地位高低
再者 地位高啲代表佢講野岩?
你真係唔識架wo 宜家幾時話要比依班人話事?
宜家係唔要比宜家班人話事呀
識唔識閪分呀 讀多兩年書先出黎柒啦好唔好呀
好呀喂 收皮啦你

你呢啲撚樣
呢啲鐘數 又得閒唔洗番工, 係連登講埋啲on9野搞事
社會地位係點心裡有數
香港要比你呢啲撚樣話事
到時會變成點

有聲

［預言］社會信用評級+逃犯條例重啟

露底喇你
懶係中立咁

我淨係知呢個時勢仲去做警犬同撐警既社會地位係點真係心裡有數

何止露底, 屎忽鬼連個屎忽都露埋出黎

傻西 大把香港人返shift 啦
醫生都返shift啦
同埋大把大學生放緊sem break
比呢班人話事會變成點
7少陣啦

佢哋好易認

呢個係警號
要記得對呢班友講道理無用
正如林鄭真係出嚟同人傾一樣
不斷轉移視線 懶中立
帶你係咁遊花園
拗贏佢無用
而家已經唔單止係政見問題
係良心，是非黑白

緊急 反DQ事件
政府嗰邊話生產器出嘅意見書不受理
大家快啲用自己email交 記得要改改啲字 再跟手入下面個post推上去熱門俾多啲人知呀

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

你咁鍾意大陸個套你唔返大陸? (講完啲冇邏輯既野都打冷震)

要比不如比較晒全世界發達國家政制同收入水平呀

新加坡國史你知唔知係點呀？連人地點解立國你都未知呀，你吹捧新加坡我會intepret你係想吹捧港獨囉

原來身在曹營心在漢，巴打你咁吹捧新加坡，比在座既都行得前港獨旗幟靠你撐起啦

Ching 如果係警狗諗住係度打同情牌/扮友善
搞分化嘅話
你可以開定新account 再黎過

造成今日呢個局面警狗係有份
林鄭係最大責任
因為係佢教我地和理非係唔可行

咇～～～～

佢搞到今日九展呢件事失敗左

連登仔要寫入報告反省

一件事還一件事
自己又提幾廿件事

果然係無腦

連登真係好多cctvb打手
件事都成個月，唔出聲
一開始要對付cctvb就浮出黎

推正經野

唔好再理樓上啲挑撥撚, 我地係人, 佢地係狗, 唔同物種唔需要溝通咁多

唔關事啦
平日 dse放榜 閉門
呢3點都限制左今日行動

我無野講

你地唔係義士咩
點解個個淨係係到打字唔出去
我係你地咁愛香港
就辭左分工 dse放榜既都唔好去啦
去做你地啲咁有意義既野啦
香港需要你地

所以宜家現場情況到底點
大家無事丫嘛？

喂 同人講公平?
咁多年黎 議會暴力呢?
咁多年黎 支共係香港背後既操作呢?
仲有我屌你老母 D黑警齊哂GEAR架
試下調轉裝備囉

睇野睇咁撚片面
我真係膠都廢撚事比
考慮下其他人既聲音 意見？
似乎係你無考慮下其他人既聲音 意見

你唔單止無腦，原來連生活既時代都落後左幾代人買機票陰謀論你都講得出真係唔好話俾人知你讀過書我要飛，上晝買飛下晝去機場都試過，你條友真係唔識架喎你個死人閪腦，呀，唔好意思。。。你應該係冇腦既。

仲要玩分化你冇腦就唔好衝出黎柒啦玩得好低莊囉

點夠你地班黑警咁有意義呀
撩全香港人隻揪 點呀 叫你手足唔好笠水呀
記得出黎打呀喂

同意，人地新加坡就算係專制，但領導人係為新加坡好，會係為新加坡人着想。我地要民主係因為我地既領導人係為大陸人着想，香港變成點，係佢地眼中一d都唔重要，最重要係為中共服務。

露哂底喇 阿sir
返去食狗糧啦

夠薑咪衝囉
我相信警察係有專業判斷用適當武力制止你地
不過睇死你地唔敢
得個小貓三幾隻

算吧啦你
完全駁唔撚到仲咁厚面皮
香港市民做野唔洗毅進仔教

我無野講 我要見律師

同問

有過程架
遲早會有暴動
放心啦
10年前你同我講香港會變成點
我會當你發up瘋
所有野都係逼出黎

乜今日咁多偽中立L出沒 今朝係格泥女黑警個post先有成堆偽中立L比人撚完 最近一毛太易露底 比中共屌完開始扮中立帶風向？

咩夠薑咪衝呀 係咪唔識中文呀
家陣係你啲手足撩隻揪呀
慢必出左信應戰啦 柒撚懞懞咁
新聞又唔睇 字又唔識多個
番入你老母個臭閪到搵番個腦啦死雜種

又fake 鳩人

冇fake

屌原來真係黑狗黎

又玩泥漿摔角 898

唔怕

當演習

下次大家一見spin撚即block唔好俾佢帶風向

呢隻似係毅進仔
不過可能阿sir等錢洗所以PT做埋1毛

專業 你侮辱左呢2個字喇柒碌

咁黑社會黎講佢地又真係叫得上專業既

喂喂喂 慢必應戰記住叫你手足唔好笠水呀
認撚住左佢啦死黑警 我唔會咒你地生仔冇屎忽
有冇人肯做你地個仔都成問題呀
我係你老母真係當生少個啦
人又廢 又冇腦 又冇用 你生於世上都枉為人啦
自己上山搵個地方等死罷啦 唔好要我地曬資源去理你

黑社會應該都專業好多，撩人隻揪一定到㗎

[急! 反DQ] 香港政研會原來尋晚叫人去支持DQ書

毅進畢業學人講專業

做警察要靠個強姦犯劉馬車 黑社會撐
知唔知個醜字點寫呀
你地撐我都唔接受 仲覺得好威豬咁樣
你唔醜我幫你醜埋啦

今日唔成功咩?
嚇到成堆人黎保護一個WFC既閉門show
成本低效益高
最慘係根本無人知d人會係邊一個show聚集
只可以每一個show都出動人力黎預防
同時商戶都會再三考慮同唔同tvb合作,做生意最重要有保證

適當武力包括大嗌：「記你老母！自由西！出嚟隻揪！」等等。

屌，呢個post做乜9
有無得del post

屌你老母 唔夠人講就叫人移民台灣正宗廢佬思想我地就係唔想走 想守護翻自己地方

樓上有狗

得喇得喇

我諗黑社會既紀律真係好過班畜牲
起碼人地大佬講野, 班細唔會係到吠
都明既,畜牲野性難馴

最好笑係幾千人以為自己好專業,
擦上司鞋, 幫上司含, 活係自己世界既On9

唔洗DEL啦 有隻狗突個龜頭出黎比人屌
好happy

學下中文先啦
乜撚野叫分工

[冇時間喇！]
我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀
就嚟連票都冇得投喇！

一邊盧盧話自己對記者好好
另一邊就打啲記者 以下犯上真係得黑警最巴屎閉

識有記者話同事俾狗打到仆街

去 boo 佢地啦
講野都唔比呀？

閉門show都4架狗車車d狗黎做保安
d商場公開show咪仆直

你唔走呀，你地都玩咗成日

証明好撚驚

又要出速龍

就嚟連票都冇得投喇

緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

到時狗狗一齊吹bb打拍子

原來係狗隻發現案

警犬而家身邊得返警犬做朋友
好寂寞，要上連登識朋友？

今日同場有aigle展銷親友日
我有飛 可以攞正牌過去玩野

小心d
應該冇乜同路人

撚狗成功

唔好搞我後面！

岩, 已經夠
佢唔知邊日有好多人出黎玩, 因為我地都唔知
有得驚冇得搞
班狗咪次次出黎做護主狗囉
冇損失
不費吹灰之力就有效果, 已經係大成功

旺角呢？
食完飯行返屋企嗰班呢？
個女仔拎住支水無啦啦比人騎呢單呢？
點撚樣唔會無啦啦比人捉到？
魏晉仔
講嘢之前用下個腦
唔好成日yes sir yes sir先得架

知, 星期六日囉
然後佢地啲做文職嘅便器文六日都冇得拍拖

比狗話事
香港咪變成而家咁

想睇

咁搞法
牛頭角警署第四隊會唔會又俾人投訴架

低鳩能

回樓樓上
大把大學生
社會地位高過你班毅進仔啦

立場報咗連登仔狗展支持港姐！撤回廣告，有你著數

上得嚟連登無人中立到
留言得已經唔係中立

中立自己匿係屋企唔出聲
睇新聞唔會屌出聲
落街買個飯就匿返埋個竇